《神奇4俠》又想重拍...

不如放棄la
做壞左2次吸引力同新鮮感都冇哂
開過另一條line算la

有無人記得Invisible Woman以前係咪譯做神奇女俠

屌 比番m記等佢地做個大亂鬥都好吖

Fox 不如再突破框框， 拍dr doom做主角算

觸不到的她

又reboot. 走porn風格啦仆街

你睇佢唔到

拍同隱形俠扑嘢！

成人向 會係點

拍左幾次都咁爛就收皮把啦
攬住個版權做乜春

同舊石做愛

比返m記啦 明明F4 最多玩法
Doom 又係最多穿插故事
硬係要攞來搞到變垃圾

其實第一套幾好睇架, 選角又正, 女主角
係去到第二套reboot佢既故事跟選角完全唔掂

玩4P

賓周無限伸長，隱形屌閪

都係美國隊長做個時最好睇

寧願蝕錢都唔肯比返M記
坦白講，擺係你手有寶咩
又唔係拍得好睇

第一次拍都幾好
第二次由選角果下已經無興趣

比返M記做喇屌

宜家基本上要痴返埋去復仇者先拍得長

返m記啦

之前睇得太多英雄片，比較新果啲英雄片好似無之前咁好睇，蟻俠，美國隊長3真係幾悶

前年睇完屌左聲
爛到無得再爛